5月中湊住老豆老母去關東自駕

如題
我老豆特登攞咗牌
8/5-16/5 晚去早翻 成田機場
想去多啲北關東/河口湖等遠離啲市中心嘅地方
老母係典型港女 中意靚景靚嘢食 影相打卡曬命
老豆中意刺激中意享受 唔中意同人逼
今次旅行對等哋屋企意義好重大
因為......
老豆老母離離合合
呢年老母多數都搬咗出去住
已經有6、7年冇成家出去旅行
平時唔多一家人見面
我希望今次可以為阿爸阿媽添多啲溫馨嘅回憶
希望老母可以回頭

大家有冇咩好意見 去邊到好
今次去邊我都冇咩所謂 想就咗兩老先
其實我都有啲plan但聽日要考試 所以考完再係到同大家分享下
同埋都想係連登寫下遊記 究竟點樣拉攏翻兩老呢

勿相認please